建制的最近既收錢論係要穩定佢哋D鐵票

我留意到建制最近不斷咁出消息話有人收錢遊行示威，我相信真係有，而俾錢人去示威既正係建制派自己，此做法有幾個目的，效果：
1.如何令謊話變真，就係當中夾雜真話

2.令班藍絲師奶唔信自己既黃絲仔女，呢三個月一定有D仔女令到父母變黄，建制要點攞返呢D鐵票，就係要令佢哋唔信自己，由其呢排我地武力上升，藍絲始終係接受唔到

3.建制呢D收錢論無需要同外面對質，因為佢只係對內的文宣，藍絲內自己傳已收到想要效果，幾句“乜太個仔收人錢示威呀，真架，錢都袋左啦”事實真係有收錢呢件事

葛珮帆就係其中一個傳收錢論既建制

即係呢啲

攪分化姐，想師奶唔抵得
建制袋左幾十億維穩費先係派下米
我老母果類精明師奶就唔會比人呃到

如何令謊言變真，就係當中夾雜真話，更加人係會選擇自己想相信的事情

總會有建制師奶信

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無架喇 收檔喇擦鞋狗

有人信

我屋企人就係最好既例子

我有罪

我成個家族都信